照鏡發現自己已經肥到冇左輪廓 你問我答。。。。。

點解你食得落你煮既野？

我媽煮

咁都食得落仲要變肥仔

飲少啲可樂

一日飲一枝咋

恭喜

屌你老母

屌你老母留名！

死肥婆

利申：瘦底靚女絲打

改一星期飲一支可樂啦好冇
我驚你咁飲法有糖尿病

下巴有幾層呀

屋企仲有幾多箱營多未食晒？

3

2排

肥羊攞嚟煲羊肉最正

日日都可樂

好想做1234bb隻狗

做我隻羊

咩～

等我攬住你訓啦

好阿 咩～

屌 我都係